11晚黑衫 12早白衫

今次有無話著咩衫？

加油啊老肩

全黑啊

大家都係

收到藍籃 今晚自己一個去 有啲啲怯

自己去先好 冇顧慮

照應

搵多幾個人一齊去喇 好危險

搵唔到

到時睇下搵唔搵到人一齊行喇 多個人多個照應

萬事小心

唔會喺tg搵同埋即時搵 唔知係咪鬼嚟

會啊

金鐘嗰邊好多犬 真係唔好自己去

無辦法⋯